復仇者聯盟4:終局之戰打破美國首日票房紀錄

SATURDAY AM UPDATE: With an estimated $156.7 million, Disney and Marvel's
Avengers: Endgame is off to an unheard of, record breaking start, en route to
what could be a $345+ million three-day opening. On Thursday night the film
delivered the largest Thursday night preview gross with $60 million and now
the film's first full day is already the largest single day, opening day and
Friday on top of being the fastest ever to $100 million, fastest to $150
million and widest opening of all-time. Heading into the weekend a $300
million start almost seemed aggressive, but it has since become an
afterthought.

美國史上首日票房最高紀錄：復仇者聯盟3 1.06億
美國史上單日票房最高紀錄：星戰七 1.19億

復仇者聯盟4:終局之戰 首日票房 1.56億

復仇者聯盟4 上映3日總票房(計到4月26號星期5)未有一日係假期
*註 美國本土只上映了一日

Domestic: $156,700,000 24.3%
+ Foreign: $487,000,000 75.7%
= Worldwide: $643,700,000

正義聯盟 總票房
Domestic: $229,024,295 34.8%
+ Foreign: $428,900,000 65.2%
= Worldwide: $657,924,295

復仇者聯盟4:終局之戰用左3日平日差唔多追平正義聯盟 總票房

希望過到阿凡達

3B唔知得唔得

唔駛下下拎DC 套垃圾黎比啦

用足足3日時間都過唔到正義聯盟總票房
DC又贏

Foreign三日已經贏哂
係domestic一日未搞掂

準備鞭C

更新
Apr. 28, 2019
Total Lifetime Grosses
Domestic: $350,000,000 28.9% (Estimate)
+ Foreign: $859,000,000 71.1%
= Worldwide: $1,209,000,000

對比
Apr. 26, 2019
Domestic: $156,700,000 24.3%
+ Foreign: $487,000,000 75.7%
= Worldwide: $643,700,000

兩日假期 多左接近一部
依家去到12億美金